一人一post呼籲各位愛港愛國人士出黎支持人工島方案

為左香港嘅未來，令腥港人有多啲土地住，我地要支持林鄭

為左右香港嘅未來，我地要支持林鄭

為阻香港發展，我撐林鄭

我撐人工島